銅鑼灣有兩個女仔被捕，拘捕原因: 藏有手套 及 持有長者八達通

【1800】銅鑼灣羅素街，近時代廣場，有兩名少女被搜出一對手套，另一名則搜出長者八達通而無法解釋原因。兩人被警方帶上警車。

攝：LukWaiHo

手套因為天氣凍，長者八達通幫阿嫲買
而且今次好難插裝嫁禍，袋d嘢已經摷晒出嚟
但咁都拉，應該冇諗住告得入 純粹48小時
有冇律師跟進佢地兩個？希望冇事

唔blur樣等認人唔係仲好咩？

收埋手套都拉 dllm

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

擺明鳩拉
係最驚嗰48個鐘唔知會對個女仔做啲乜

Push

H&M都有賣手套 五金舖都有買勞工手套

黑警拉人未 就算今次係狗官都應該好難告入

之前都試過有人因為持有多過一張八達通俾人拉左

推上去

仆街又捉返去比班黑狗開餐

只係差左未講
用兩隻腳行路
拉得

擺明專搵靚女黎拉 捉返去非禮 屌

尻拉。快認人

紅官邊會理咁多

有呢啲嘢喺身就唔該畀啲危機意識啦

家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

之後申請搜查令搞屋企
最後話屋企搵到軍火

法治呀，笑撚死，濫捕冇罪

屌你老母死黑警
以上兩樣野都係合法物品
關佢撚事

有冇人幫緊女手足？

都拉咗啦，唔使 blur 樣啦

These pictures are useful

申請人身保護令

被捕關注組tg應該有冇blur到樣嘅相

有險可守

搵律師，家人，朋友呀
廢事班黑警。。。

好擔心 希望冇事

持有呢兩樣都唔犯法

PK又係專捉靚女仔，班死淫警

好靚

push比佢地朋友知

啲律師識鬼咩人身保護令咩，懶過閪，over dead body

要救人 盡快讓人知道姓名

罪名靚女
班狗又發情
屌佢地老母

肯定拉去輪姦

長者八達通關你班狗叉事

屌……黑警鳩拉冇後果

玩撚完

push比佢地朋友知

法你老母治

No money no talk

就算用長者八達通 都好似係罰錢？未至於拘捕

加上冇實際證據 證明佢有用長者八達通 佢只不過身上持有

講野好聽d 唔該

你老母水炮車呀

亂咁拉人.....

721 拎撚住鐵通 木棍 就話見唔到襲擊人 所以唔撚拉

而家拎張長者八達通 就即拉

幫手認人

俾d尊重
未知係咪手足黎

WTF

推！

同問 究竟有冇

要罰都係港鐵罰，唔關狗事

張八達通用過架喎。。。。

心痛絲打
又蝦女仔

尊重啲pls-0-0

咪撚再講個姦字

你地係呢個POST除咗講聲好撚之前仲有咩用?

樓主PIN呢個MESSAGE啦:
叫民主派大律師, 幫呢兩位女仔申請人身保護令啦

唔知講緊乜野嘅, 你起我底啦

[突發!] 發現法律漏洞, 可以追擊到黑警濫捕!! 幫手推 !!

黑警又鳩拉

死黑警扯晒旗

係 但係有d人會話執嘅唔敢認係自己買
俾機會佢入你偷野

佢會告你盜竊
話你無合理原因有張長者八達通
心諗 長者咭係老豆俾我嘅零用錢
帶出街係我盡孝道嘅表現

屌

blur 咗都覺得佢地兩個好危險
得罪講句佢地個樣好唔安全

on撚9 8達通手套有撚問題？ 弱智就過主啦

咪係
鍾意綠色既物件關班狗撚事

有冇律師幫?

擺明鳩拉

有律師未？

報仇！

MPF我宜家草到65歲先拎到呀
點解唔可以買定張長者卡到65歲先用

但佢要証明偷返泥
如果俾錢買返泥咬唔入

亂咁教人。。

blame the victim
你話係gear都講得通
而家有手套都拉 下次又唔好帶乜出街呀?

有冇人有佢地既樣同名？依家有冇律師跟進？

罰錢咪得

ON9

拉十個抽一個殺。

啲咸濕警犬真係專拉靚女

又濫捕，屌你老母，狗改不了食屎

推 認人

今次慘la

香港法律唔係疑點利益歸與被告咩？

拘捕佢係必須要拎出佢偷嘢嘅證據 而唔係要佢證明自己清白？

女仔冬天有手套係身好合理，有啲女仔皮膚對冷天氣敏感會生凍瘡

長者八達通其實佢唔用既話根本冇犯法

本身藏有呢樣野唔係罪

push

去kfc 拉人囉 大把手套

救人

就算真係用埋都唔關佢地事啦
最多咪比狗鐵罰錢

孝順女幫阿嫲阿婆袋住長者八達通都係犯法

痴撚線

好好笑？

痴鳩線有手套有長者八達通有咩問題？

Link plz

好靚女希望冇事

尻

廢老卡呢？呢度個個都信係幫阿婆買，但對狗嚟講已經夠料拉你喇。依家就係咁cls，唔好自欺欺人

在長者八達通可以隨意購買的情況下，成年人持有長者八達通， 為什麼要解釋原因？ 不解釋原因又觸犯什麼法例？

依家拉佢應該用涉嫌盜竊拉，因為夾硬話佢冇合理解釋。

所以根本唔會告得入，涉嫌盜竊都要有理有據，唔係警察一句我唔信你就拉得，除非證明到張八達通係報失左，如果唔係根本冇乜可能構成涉嫌盜竊

係咪因爲「我無嘢講」
搞到無解釋而被拉

曱近平

用都唔犯法

銅鑼灣拉400個都係咁拉啦
阿sir做野唔洗你教

而家中意收藏八達通吹咩？
八達通收藏家！

你屌我冇用㗎。依家身上有廢老卡，畀狗搜到已經可以即拉

所以佢根本唔理你有冇用到，一切可疑又冇攻擊性既就用涉嫌盜竊拉，有攻擊性既就話藏有攻擊性武器拉

一定要開樣

持有還持有，用還用
唔好咁傻亂認啊！

搵靚女黎拉再求其加罪
咁樣全香港女仔都好危險，衰過印度

唔好比佢地被消失...

屋企有刀都拉得喇

你都尊重吓「手足」一詞啦，任何人付出過都係手足呀

查八達通紀錄 再追返cctv發現佢地用張八達通
再比假口供 妨礙司法公正

香港人權自由仲有幾多剩

我屌你意思係 呢2樣野只係藉口 你hi一hi佢都可以告你襲警啦 根本無關危機意識呢樣野事

佢鳩拉還鳩拉，你呢啲位話幫屋企人買咪得

有無律師聯絡？

大大力推！！！

唔開樣點認

又拉靚女

會改控罪

長者8達通 有無得滅左個面或痴左個面佢
好多是但搵長者8達通尻拉左

班撚樣就係咁on9

所以要咩都唔好講

係就買個時唔人俾身份證
人人都買得你理得我有幾多張姐

有啲姿色就拉。綠曱甴啲仔女將來都係會遭受同樣對待，等俾人姦啦。

拉左，但明知唔會告得入，又無機制懲罰鳩拉

全部同路人都靚 唔需要睇樣都知

係根本唔會告 就係玩你

Pish

不如直接話遊蕩算啦

推呢個

唔解釋咪拉咗無合理辨解

CLS

又搞細路女 仲專搞靚既

PSHK blur左樣

Source

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

明明告唔入都要拉，仲要揀後生女仔拉，色字頭上一把刀呀。

有冇人幫

9成9唔會告

收下把口啦屌你

不嬲鳩拉架啦，所以出得去唔該做好心理準備

冇咁既意思 你諗多左

強姦犯 = 香港警察

咪係
呢個風頭火勢再爆多單強姦 又黎2.0
班狗無咁on9 見近排抗爭熱度低左咁多

手套 同 老人八達通都拉得 利害

push this

西九影相個細路都踢下體

呢兩個女仔....

理性少少 係成個context睇
醒目既都要棄裝啦

CLS 鳩拉到癲咗

依家係Police state，散水嗰時係要比藍絲港豬更自我審查

食屎啦

係囉 有合法野係身就要小心d喇可

人身保護令

屌你老母 仆街到

我錯
係手足黎

專揀靚後生女 痴線

頂

又幾OK

屌 唔好駁嘴啦
佢係個度出現 + 裝備 + 成身黑衫褲

#補相 1557 #銅鑼灣 時代廣場 Prada門口 兩個女仔已上索帶‼️要名
上咗 #AM9866
左圖：王XX 家人已知

其實要眾籌告𨳊班死黑警等佢班仆街知道𨳊拉要有後果

救手足

所以呢？犯左咩法？手套同長者八達通犯法？

Fuck the corrupt police

你係咪戇鳩嫁

鳩拉

姦得

專搵靚女捉就啱
家人知道左未？

有時會同屋企長者出街，幫長者袋住有咩問題？

你去同啲狗講

認人plz

最嚴重扣500蚊
仲要你見到我用左先可以扣
無可能拉人
就算帶100張都無可能拉

持有唔係犯法

仆街黑警見靚女就拉

咪撚spin啦
重點根本唔係告唔告得入
而係黎緊48個鐘同之後既官司
2020年仲有人覺得一定無事
未見過啲紅官？

黑警死全家

其實比狗問點解有長者八達通嗰陣應唔應該話係阿婆/阿嫲嘅？ 但係我屋企四老都死晒 萬一真係拉咗我番去check咪知我講大話⋯⋯

推呢個好過啦

支持你去考律師牌
一定幫到班手足

啲黑警休班都係狗公黎
返工就打正期號強搶民女

認人

有綠卡點拆？

死警甴又濫捕

上到court就有無罪推定

up

搵左

下次大家俾人拉 唔該問清楚佢用邊條例拉你
有例可循先可以拉
亦要有合理懷疑 唔好俾人拉就有個心態係要聽曬佢地話
當然要禮貌地問 同自己都背定幾條係手

佢地最興用非法集結、偷竊、藏有攻擊性武器
但係你要佢提供個懷疑係邊 例如手套係非攻擊性武器
但你都要有合理原因：保暖

並詢問警員編號，他日要循合法徒徑起訴佢濫捕，多數d狗嫌煩都會放

會話懷疑盜竊所以拉鳩你
不過一切都係藉口

可以用沙紙刮走張卡啲色同字

點解要blur 樣？要認人認樣有咩事知係佢啊。

買嗰啲有公仔外形嘅八達通 睇唔出

輪姦 恐嚇

好唔易入㗎 仲要問党鐵同八爪魚公司拎紀錄
又入唔到盜竊嘅罪名
根本就係玩自己

但CID狗隻會要求你有合理解釋 否則直接48
你可能會賭一鋪自爆
一係就「我無嘢講」 但都會48

48小時其實同私刑無不別

之前有全民口罩日
依家係咪要準備全民手套日？

係無犯法呀 你而家當班皇軍係會跟法律？

其實重點唔係個court
而係個48小時

一早blk咗嗰隻

拉唔係問題 係會強姦

多過一張八達通， 痴撚線
咁多過一張一百蚊咪都要拉呀

我有五張, 勁過葉繼歡張炳強

電話套個人一張（常用）
無名一張 for online shop
公司卡兩張（兩個department出唔同數）
一張後備在銀包

送比有需要既長者

其實係要答 我冇野講

cls

幫親戚(老人家嚟)買咪得，咁都驚

罪名=靚女
可能又大海

有律師跟進未

中國香港唔係講法治嘅地方

其實帶勞工手套出街係可以有合理理由㗎 打泰拳/boxing之前會戴勞工手套先再戴拳套

半年都黎，
仲係成班講告唔入同9拉，又係唔救人
我係班狗既話
我拉完返去，一定姦，之後放返佢
之後再威脅佢一爆出去死全家
反正知道名=知道全部個人資料
呢樣咪解釋到點解越來越多人被自殺
有D可能係真係受唔著壓力去跳嫁
要個女仔企出黎指控班狗根本好難
知唔知點解集會越來越少人??
就係因為依家個個星期好似比人呃出去送頭咁
嚇怕一班和理非
有一班又要捉鬼，又嚇走勇武
勇武比人捉住，又無人救，淨係識個個走
我諗每月搞2次遊行，不出半年，個運動已經散曬人
根本個個得把口，係facebook同ig就屌屌屌
事實連出去都唔夠膽
仲有個班日撚日返工既撚屌

我冇野講咪得
一陣睇番cctv話你比假口供

鳩拉又無後果
咪是但作個原因
志在屈你坐48

又鳩拉

其實唔洗答
又唔係咩違禁品

2 位靚女都好淡定 希望你地無事

Check到佢今日用過張綠卡都奶野

應該街都唔好出

下次著底褲出街都犯法啦

推律師跟進

得一個靚 但上曬妝

拎長者八達通 又咩問題
用黎超市買嘢 唔得咩
用張綠色長者卡 黎分開邊張買超市
用張藍色小童卡 黎買飯
總之
我會 用張灰色成人卡 黎搭車
有幾張卡 又如何

死黑警，想姦人

屌你老母我鍾意儲齊三隻色換公仔又要話你聽

下次要海面見

咁都唔識解釋 有無咁撚蠢 抵俾人拉

你真係好撚煩

次撚次就話 比人捉因為 黑3黑褲

你剩係識指出個結果有乜用

班狗係要針對市民 咁就可以習慣 可以接受？ on9?

就算直接話拎張綠卡搭車 吹咩
我冇錢搭車 所以用
咪罰款500 囉 (如果搭鐵)
等同違例泊車
咪罰錢 罰飽佢囉
駛咩拉牙

Rip

八達通

不如自己搵位收八達通 成日衰長者卡好on9

我又唔信你今日藉街坊裝佢會捉
我今日都有去 但唔係你講到咩佢地針對市民
佢地針對我地黑衫黑褲既示威者姐
做人理性d

仆街

肯定告唔入
不過48小時會蝦佢地
警甴死全家！！！

今日有無出

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

夠薑就公開48小時片段，不過睇個樣佢哋都冇膽

鹹濕警甴專捉靚女

d差佬女朋友幾時肯割?
仆街偽黃

被捕原因：正 同 D狗要強姦

幾撚on9下

屋企窮，偷雞用長者八達通都好合理

又9拉

手足嚟，唔好咁

有冇出黎

真
唔洗講野

做強姦犯(疑犯)嘅女朋友

Push
好多人都唔記得左呢句！

其實我覺得綠色八達通好Q靚
買嚟放銀包收藏

手套係夜晚天氣凍拎嚟帶

全部都係自己買
有咩問題？

如果你Check到綠色八達通用過
咁係黨鐵好撚廢
放兩張八達通係銀包
淨係認到綠色呢張

擺明唔係要告
告唔入
拉佢返去非禮
全裸搜身個時影佢地裸照姐

你叫人理性D 咁你醒少少答返我問你既問題啦

我叫你答 係咪咁樣就可以習慣 可以接受呀

你有無答過呢條問題呀?

同埋街坊裝都捉左唔少啦喎 睇唔到呀又?

帶長者8達通都拉...

係咪用實際行動證明俾市民睇咩叫浪費公帤？駛唔駛識呼吸都拉？ 請埋班垃圾做啲so called執法？

有冇人知AM 9866係邊間局？

女仔真係唔好再出去
一定被非禮強姦 好無法治

送咗去灣仔

靚女

就係拉左先要blur樣

D賤狗專捉後生靚女

答案係我無野講

黑犬要死全家

幾時需要身上無犯法野都要解釋??

如果我鐘意扮女人, 買條裙又俾人拉???

根本鳩捉，而加去集會所有人都要預被濫捕既機會

on9

dllm

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

女手足

任何時候都要有危機意識嫁啦，有咩好屌
而家個處境就係比人拉鳩左，諗下下次點避免仲好啦
係呀，你有不反，但前面有狗射緊TG , 你走唔走？而家唔係講道理就贏既時候，做人都要識應變，大安止意係無著數嫁，最後蝕底都係你自己鬼唔知你d 手套係用黎做手工，買長者八達通係拎黎派比老人家咩，有人信先得嫁大個啦

屌，黑警你點告呀

冚家產黑狗

有次因為買咗新電話
所以身上有兩部
仲要經過搜袋現場
如果搜我分分鐘捉返去打
死黑警

我咪講咗囉根本你hi一hi佢就告你襲警啦依家 都未計老屈 呢兩樣野根本係藉口黎架 你有冇危機意識都係比佢拉架啦 咁點解手足仲要比你地屌先？

tui

支持兩個女手足，好靚女

唔係做野嘅話男男女女都應該見到狗盡快走
尤其black block 黑衫嘅
唔好心存僥倖諗住唔會比狗逗或者就算逗都冇野
而家冇法律冇任何程序保障到自己
唯有一係反擊一係走人減低被襲擊或者被禁錮嘅機會

捉後生會出重案去查

你確定? 鐳射筆加爛遮嗰單個判刑準則我唔覺得同呢單可以有幾大分別
仲要個官一句「你想做乜你自己知」淨係玩還押跟手比DOJ 話要搵證據搵十三四個禮拜已經同坐左冇分別
不論係入狗屋48hrs 同上庭對任何非親共親政府人士係絕對冇保障
而家不被捕差唔多係所有普通市民要考慮嘅野
black block 人士更加需要考慮

完美顯現為拉而拉嘅精綷

明顯濫捕。奉Pk 鄧籲，去投訴！

又一隻潛伏狗

BLOCKED

當個官傻既？

笑到仆街，張咭有紀錄架，你話係就係？

死左唔可以有八達通架咩

你就傻，大把人咁做

48個鐘 popo如果又輪姦
當警曱班撚樣早泄一分鐘就射 即係女義士要比佢地折磨1x60x48=2880次
咩世界
大家唔可以習慣 唔可以有更多受害人

答剛剛係地下執，正打算報失ok?

又係靚女

對住個官講大話，唔係咁易架

they tend to chose slim and young girls.....

放返未？

冇出死全家，得未？，屌你老母

on9 你下次不如話有手有腳有眼有鼻就有避忌